唔移民一律當作中共幫兇！

成班低下階層
啲口吻似足藍屍屌鳩班廢青出黎搞事咁

唔移民既做港豬啦

喂 移民撚出黎屌人啦

又分化？